民調: 超過80%英國人 要求英國政府撤查「中共」

Henry Jackson Society民調:

- 超過80%英國人 要求英國政府撤查「中共」抗疫手法
- 71%英國人 認為英國需要控告「中共」 (如果調查證實「中共」抗疫手法違反國際法)

Britons want China to face inquiry over coronavirus outbreak
Lucy Fisher, Defence Editor
Monday April 20 2020, 12.01am BST, The Times

More than 80 per cent of Britons want Boris Johnson to push for an international inquiry into China’s handling of the initial coronavirus outbreak, according to a poll.

The survey also revealed that 71 per cent of the public wanted ministers to sue the Chinese government for damages if it became evident that President Xi’s administration had breached international law in its response to the coronavirus.

The poll, commissioned last week by the Henry Jackson Society, a British neoconservative foreign affairs think tank, showed that 74 per cent of the UK public thought that China was to blame for allowing Covid-19 to spread.

鳩既會唔會係政府？唔係人民

唔係「中國」咩
寫住China
中國共產黨同中國根本分唔開
支那人沒有一個是無辜的

The survey also revealed that 71 per cent of the public wanted ministers to sue the Chinese government for damages if it became evident that President Xi’s administration had breached international law in its response to the coronavirus.

圍屌中共

英國人無意大利人咁on9

支那無錢賠, 就割讓香港出去啦

大家要今次好好engage英國啊，係好機會啊

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。

其實而家係點架，政府奶共國民反共？

呢個時候出黎遊行個國際聲音應該會事半功倍

得把聲， 打咀炮

其實國民一向反共
正如支那喺香港
英國人一向都憎喺英國嘅支那人

睇外國官媒下面啲comment
英國 澳洲 日本家陣著曬火
連支那坡都有唔少人話支那隱瞞疫情
最撚垃圾就係法國，左膠多撚到閪
最估唔到係非洲佬家陣勁反支

最垃圾唔係法國

馬克龍：認為中國處理疫情工作做得好是天真

最垃圾應該係意粉

Push

白左肯醒未

同中國係好朋友

推

BJ 政府騎劫民意

neoconservative think tank，姐係完全冇計到班左膠，有撚用

WHO被收買已經代表左中國主導左全世界左膠
你跟WHO就比人玩死
唔跟就被人屌唔合作
而且中國報細數又可以打飛機話抗疫有效
再插美國冇用再屈佢係發源地
所以美國依家同輸左冇分別

有讀歷史就知意粉緊係同親中好啦

約翰遜繼續奶

Twitter gogogo

Chinese government 咪中國囉

Agger,唔好lable咗人日落就放棄呢條線
英國就算唔幫香港出手但跟美帝隊幫手隊死支那都夠

up，殺死中共

基本上全世界大部份國家都係奶共,但人民就普遍反共

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

驅除共匪

推 屌你老母支共快撚啲死
百國聯軍

係好高既%

721831

徹撤不分

嚇撚死人咩樓主
仲以為英國人要撤查
係徹查呀

徹查定撤查啊大佬，好大分別㗎喎

撤查係唔查,徹查係徹底查

Tweet 在此 上去Twitter 推下啦

#MakeChinaPay

你今日tweet左未？

美國係老豆，英國都係老母啊
我地媽未死，仲有得救！

終於醒了

根本任何一個國家都唔應該放棄
最大敵人永遠都係支那同港共
有機會可拉攏到其他國家都一定要拉
尤其日落國係其中一個應該要負責任嘅國家
依家係要佢負責任唔係求佢

鳩嘅係BJ，大部分英國人民都幾正常
都有少部分英國佬好鳩 但係係on9
口罩一事已經可以見到
利申ukjj

push

應該直接宣戰！！！
英國係至今為止戰無不勝嘅國家，對付小小支那，豈有戰敗之理！？

歐洲三廢
意大利、西班牙、塞爾維亞

終於日出？

我可以敢講依家全球發達國家民調都係反中共, 最多一兩個小國比佢走甩
淨係租金同樓價比支那人炒高, D白仔已經不滿左好多年